睇完復仇者3 你問我答

因為機密內容，唔可以講係點樣睇

唔信既可以上一頁

漫畫版？我係想知劇場版啵

不如你講下有咩係問得

負皮
上一頁

第6粒石係邊

咁請問係邊?

去公廁條J唔小心hi到廁板

美隊死左？

Rocket

有邊個死左?

係，不過係尾段，電影挑霸滅機嗰時係中段，佢地唔夠打之後撤退，尾段先還擊
I hope they remember you 嗰段Ironman比人救咗

美隊，養女

不過ironman無死，所以下集先會死/退休

有無比人拎出黎，然後死左>?

美隊點死

屌
即刻諗起佢係星2偷鳩人地D電
係邊度執左粒石收埋左

Rocket本身係生物改造，同幻視一樣，有咗橙石之後有人性
星1之所以能夠拎住紫石，係因為rocket有能力，星爵係神只係其中一個少少少少原因，如果無rocket，星爵應該一早死咗

樓主又鳩噏到似層層咁喎

賭身家

點完？

死左幾多個英雄? 完場滅霸有冇死? 定係打滅霸打到下集?

最後係咪時光倒流返以前

綠色定藍色個？

Gamora

啱啱睇完？

滅霸暫時撤退，類似麥加登I will be back咁完

無，最尾佢齊哂石，無咗粒綠石點倒流
我估tony NY avg1嗰part係tony用實境技術還原翻，去搵弱點，不過呢個係avg4

留名四月二十五號返黎再睇下真唔真
臣！先行告退！

係咪綠色隻野個名？我唔記得，但係綠色為咗救ironman而死

係真 請我食飯

好唔好睇過上兩集

cap點死

好難比，今集打交多，吹水少，but marvel電影賣點就係連貫性好

犧牲小我去救人

Rocket同幻視死左？雷神啲族人團滅？

樓主係咪3月19-24呢段日子左右睇的？

無死，因為body有儲存少少能量
雷神為左救人民，出黎單挑嗰時叫上集個女武士同石頭人加速去地球，自己,hulk loki就上人地船隻抽，不過hulk比人打落地球，雷神走佬比星爵救左

之後樹仔同rocket去左矮人星先翻地震，其他人去地球幫手

黑豹表現勁唔勁？打唔打得？

訂左25號睇
睇吓係咪中哂

鷹眼同蟻俠都冇出現？

鷹眼有出現

Loki係咪死左？

有無咩意外驚喜人物出場？

蟻人無出現過？

黑豹表現點樣？打唔打得？

樓主 點解thanos 放埋咁重要野起隻飛船到 搞到thanos 同緊cap 打果陣 即刻放返去飛船度

呢一幕好on9 估唔到咁樣就收左皮

樓主 點解thanos 放埋咁重要野起隻飛船到 搞到thanos 同緊cap 打果陣 即刻飛返去飛船度

呢一幕好on9 估唔到咁樣就收左皮

復仇4 先死

彩蛋係咩？

Marvel 女俠
唔記得叫乜名

Captain Marvel

Doctor strange 係咪俾ebony maw 精神控制左？

驚喜人物係咪紅骷髏

我讀OU

實力係咪好懸殊？

樓主講嘅係真
Gamora 仲要係死喺Thanos（自己養父）手下

咁推測nabula會係4拎左Thanos手套復活Gamora

thanos 4手下最後點

27/4 一定返嚟搵樓主

之前未出現過果粒嘅寶石(好似叫靈魂寶石) thanos最後係邊度搵到？

樓主話rocket

咁gotg1去collector嗰度咪有3粒寶石同時出現

真係估你唔到窩

樓主講既野其實好make sense 應該係真

樓主唔答我
係咪我講中咗
好似印象中3月22號喺element the grand cinima 有迪士尼嘅人搞咗個event
係咩event自己諗

睇完25早場返黎屌柒樓主
到時就知係咪真

即使係真，樓主唔使守保密協議咩

完左復仇者3上下集 係咪無美隊同iron man

驚自爆 唔答

如果樓主所講屬實我一世認你做契弟

rocket bb 可愛到爆

唔好劇透

樓主似係堅，月尾先再返來唔想知太多

咁你就咪鬼入黎啦

咁多人負評樓主
人地擺明q&a劇透，信不信由你，唔想知就唔好入post
人地又冇用標題劇透

chris evans訪問入面話拍完AVENGERS 4先唔再做cap

柒少陣

睇avengers 4片場啲相都已經明顯睇得出隊長套suit係之前嗰套
所以4就算有cap都應該係講時間倒流之後咗/回憶畫面
今集會死都唔係無可能

樓主劇透左，信不信由你

黑豹細妹有無咩串柒tony

avengers 4係回憶錄？唔好搞笑啦plz

Just a part ar on9仔

agree

假蓋Ching 你老尾

我叫Funny guy啊，唔係on9仔

得啦funny gay，唔信又要入

我個cap啊～

留名

你睇下樓豬係邊個先啦
吹水多過食飯

我有話係正常人渠道？
公關既野，面同底係唔同嫁傻西

就係為咗你地唔好信我地呢d流出內容而減少興趣，你地4月25咪知我吹水定公關手段囉

樓主吹水又如何?都係信不信由你
論壇就係俾人吹水

點解蓋清你會睇左？

cap 3就死咁快

其實電影上映一個月之前，戲院公司就會有電影公司提供的母帶，戲院公司會聚集好多員工，主要係管理層，睇完之後再決定擺咩時段賣飛

利申：識人做戲院職員，但絕無透露故事內容，蓋清講野信一成好啦，真的話，復仇4佢再講先信佢啦

就算有復4睇，我老馮要同你講？

梗係唔係老馮啦

Soul stone喺Rocket身上好Make sense但完全唔吸引
等咗咁多年比依個答案我會屌鬼

所以當樓主吹水

我識得樓主，上兩年MARVEL成隊crew入黎青山特登搵蓋清傾劇本既事

我識一個係香港做電影翻譯既人,簽左保密協議
劇透會比人告到破產

我已經問緊個朋友,如果樓主真係因為公事睇到而劇透可以點搞佢
放心,我最鍾意送你呢類人一程

啱呀，就算鳩up都好。唔使負責任呀？

我乜鳩都無簽過

unworthy

見倒班傻的嗎又要屌劇透但又要睇晒Ｄ劇透內容就好撚好笑

睇完知道晒套戲劇情無晒神秘感真係慘慘豬

佢係假蓋

狼人有無翻生？

Batman救咗ironman，仲比咗錢ironman去重建avg

Omg..

美國隊長係唔會死㗎
佢雙手擋得住thanos隻手套

嗯嗯

告唔到你即刻死老母

有d人做字幕校對咪可以早睇囉。
有乜咁神奇。

可唔可以再解釋少少點解粒石係rocket度

有無Silver Surfer?

Rocket 喺GOTG 1之前part groot做江洋大盜嗰陣無意間拎到

有冇留心啲睇樓主講既野
「Rocket本身係生物改造，同幻視一樣，有咗橙石之後有人性」
擺明係GOTG1之前既野黎啦

最尾thanos拎晒6粒石？
咁仲有得打咩下集

我咪話GOTG1 之前囉

班力架有幾多戲份?

屌 等我仲以為粒石係wakanda 啲王可以見過佢地死左既祖先

佢真係唔識嘅窩

Soul嘅嘢真係度度都有可能 其實

個朋友將呢條link send左比發行商
搞到樓主咪開心,搞唔到我都無損失
可以點搞佢=我告?
你老母生少左半邊腦比你?
我洗唔洗出埋律師費?

有冇講Antman點解冇參戰？

你吾俾樓主9up?

不如報警啦!告佢不誠實使用電腦

粒soul stone係邊個發現
rocket自己講出黎？

咁呢d就發行商自己諗啦

吾你老母

見倒師兄真係慘慘豬等左marvel磨劍十年搭起個棚家下未睇就知道晒劇情到時入到去睇戲真係要自殺想死先得喇！

有妄想症?定係我射左入伯母肚入面既蟲?
我唔迷呢d超級英雄片

認真,支持樓主講多d
咁先多d機會出事

支持樓主由00:00開始講到最後

OK

3月22已經黎咗圓方搞呢個event
我都pretty sure
因為個event係戲院搞 而參加嘅有一大部分係迪士尼人
我check過record 最近disney有份嘅電影3月至6月好似得avengers 3
唔好問我點知個行程
我唔係戲院做 不過係圓方入面某公司做

唯恐天下不亂

唔告死全家

好撚小學雞
唔告死全家呀

告告告,小學生舉手告比老師知咩
睇清楚人講咩啦白痴仔
快d劇透啦,等你呀

g持樓主咪理on9仔 快啲答問題

有乜問題未答

#57 82 117 118 121 123

點解美隊可以接住thanos

因為antman2條時間線早少少，博士有任務比佢同條女做未得閒幫拖，留意翻CW入面antman都係臨時被搵黎幫拖，所以電影入面未正式係avg,黑豹因為勢力大先再次被叫幫拖，antman你當無關係既相雙發展
鷹眼因為家庭原因since avg2

不過以下我估既
鷹眼見隊長死&某啲原因，所以avg4會以浪人身分出場

估錯屌細力d

其實美隊係之前電影弱化咗，不過佢跟本接唔住thanos,打得好辛苦(預告中段)

都幾，不過今集未算最勁，因為一開始未齊石，另外正派都多hero,下集應該有CM去balance 翻同做cap既位

無交流

有神奇4俠， x博士你信唔信？

呢個真係難分真與假

Real?

今集有關鍵既人係關鍵時刻暫時性擊退thanos大軍，所以我估下集佢會再吹雞

Antman因為幫ca，搞到一開始要同家人逃亡，之後又有mission 所以未得聞幫拖

點解要遮最重要嗰part？

屌到時先睇啦
預先知劇情好咩

其實打交地點係space >>NY>>Wakadan唔識串
自己留意下預告雷神拎咗新斧之後無再出過場，咩事自己諗啦

邊個係關鍵既人??

rune king thor?

再講真係唔洗睇，最好睇嗰part

thanos五兵勁唔勁
spiderman blackwidow重唔重要

有無估唔到既人出現

超人

Nick Fury出場得多唔多？

?

整體嚟講，你覺得好唔好睇？算唔算marvel巔峰之作？

等咗咁耐，好驚同預期有落差

最強thor

奇異博士無左粒石咪無晒用？

唔好講呢part 留返d神秘感

講到呢個位啱啱好 劇透得好有技巧

全部石拎哂？
係唔係每個都咁好打？

咁Loki 呢？ 佢係做忠？

每個係指邊個？

係雷神都唔定之前有講話佢佔戲份好重

銀魔依個流料定堅料
thor 擔正

有無咩新英雄？

thanos五手下
black widow spiderman

如果係假，到月尾就可以block左樓主再block右

紅巫女多唔多戲份

我4都睇埋喇

個關鍵人係呢集先出現？

劇透埋

Vision 洗唔洗死?

Quicksilver 有無翻生?

GOTG 入面有隻好似唐老鴨嘅野仲有無出場?

Spiderman 係咪變左 Iron spider?

Ironman 仲係唔係佔大部份戲份, 定轉左變個英雄做主?

Thanos 有無好似之前 Avenger 奸角被超大幅度弱化?

比起 Avenger 1/2, 呢套好唔好睇, 你覺得排第幾?

呢d 英雄片真係唔怕劇透, 點都會入場睇, 知多d仲好

好過 BvS 咁入場睇到一舊雲要出黎補課

呢樣真 好怕入到戲院睇又睇唔明
又隔左咁耐

樓豬仲未講個驚喜角色係邊個

寶石同埋手套最後下場係點？
比thanos撤退時拎走埋？

蜘蛛俠發揮得好唔好？

你話個個關鍵人物係曾經出現過定未出現過？

同埋個個關鍵人物係高潮位嚟？

今集多唔多戇鳩Gag ，定一直都係好似CA2咁一直都好正經？

雖然好合理 但見到蓋清出po硬係覺得fake

Loki係唔係都死左 ？

呢幾年唔死遲d變地中海

ironspider唔知出成點

比布斯韋利士一拳KO

講埋please
真心想知

我中意睇完劇透先睇戲

Stan Lee

Deadpool

Cable

自己打自己

收到風蓋清開始驚

我知邊個,差D唔記得佢存在,關鍵人物係果套裝甲
即係POTG2金色女王彩蛋果個 叫咩x亞

潛咗嘅喂

一開始唔係好串嘅咩？

你乜都冇簽，驚what呀？

還掂都透咗啦，唔透埋佢？

原來噉都有技巧可言
感謝笑話提供

你仲有好多人嘅問題未答喎

係咪賭先？
聽者有份？

你估我好似你咁廢青無所事事秒秒mon post咩

各位食完飯再回

原來向海揼西瓜係有用

人哋都講明你問我答
有啲人又要入嚟又要屌
揾交嗌

連登多小學雞，未識社會潛規則

咁標題劇透個po又點計呢？

Nick fury，不過又唔似
定新角色

Nick何得何能？頂多咪軍師

Me too

樓主食完飯,請回這條問題

一定唔會自爆
應該係GOTG其中一員/鎚錦江

蓋清很牛b喲

yes!依個年代想唔知道劇透反而重難

好多戲我dl完先拉去睇左個ending睇下岩唔岩口味先睇全套

我都中意劇透先，鐘意既角色會死真係唔想睇

佢真係無視你個留言
如果大家齊心少少，
無視啲假膠同波台賤種狗開既搞事post,
個討論區質素應該會高返少少

想問下樓主

1. Doctor Strange同Spidey打得多唔多？夠唔夠做？

2. 咁多個Avengers多唔多合作技？

3. Scarlet Witch有無變廢？佢能力suppose應該勁

4. 同問，QuickSilver有無出返？

5. Black Order分別打邊幾個Avengers？勁唔勁？

btw好多小學雞，唔like咪負評之後走人
你唔問佢咪唔答，又要入黎睇，又要屌人劇透
屌你睇條trailer都劇透你啦，告YouTube囉，都話無簽

樓主開新po標題劇透點計呀？

質素
你話笑死唔笑死

樓主，你喺咪有分做套戲？

*份

樓主？

嘩啲咁嘅戇鳩post都有十頁
我有friend做迪士尼後製嘅
佢話仲日日趕緊啲visual effect
根本就未做好

Visual effect 會影響故事內容嘅咩？

上面唔係有人講過可能性？
而且仲有20日左右就上，唔會未做好吧？

趕緊DLC啲後製咋？
仲有唔夠一個月就上，邊有可能製成品都未出？

有個謬誤想釐清下
大把戲first cut係CG都未整好就播比公司睇㗎啦

Black widow 打成點？ 會唔會死？
Rosso bros有冇又硬砌hulkwidow

之前唔知邊度睇過，講導演會focus多少少Thanos同 Thor呢兩個角色，加埋樓主上個reply咁講，所以我估關鍵時刻係 Thor 出黎救全家

又或者真係 Thor 家姐出番黎叫 Thanos 撒退

利申：未睇，鳩估，4月28先去睇iMAX.

其實有份做套戲都未必好似樓主咁 咁快睇唒套戲
仲要係full version

我估樓主應該做電檢 / public advisor

你以為首影真係首影？

映

首映當然唔會係首映
同埋首映都可以幾次 唔同名義 只要係公映前

靜啦屌你

關鍵人物?

無

美隊今集未死

留定名 等binc

收皮啦，marvel幾時可以賣飛係由迪迪尼去決定，再由戲院出show time

其實樓主佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智同妄想症個啲唔好講啦
佢讀特殊學校個啲都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊中三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
仲有成日ff自己有女 現實29歲a0毒撚一個
我代佢係呢度開妄想post向大家道歉一聲

唔通Coulson係關鍵，Marvel page見到佢有份行紅地毯

錯到呢

樓主

果然9 UP, 話火箭熊係靈魂石,已經唔信佢

呢點係幾似嘅

果陣忍住無入依個post
睇完返黎睇佢鳩up真係好撚好笑

條友仲要係噉標題劇透，唔知搏乜

超錯

有幾多身家？

張戲飛幾錢

就係偏偏係美隊無死

樓主上水啦
如果唔係就唔止蓋世保一個嫁喇

臣在此報到
係咪有人請食飯

樓主上水呀 你睇左邊個版呀 想知

我睇嗰個係原始版本

上左水

柒頭

幫一幫樓主
佢好似講中最尾有關鍵性人物出嚟救

Superman 定 batman

原始柒版

佢痴左線呀.jpg

我有講錯咩？無雷神死撚哂，仲有浩克被屌打

我就撐你嘅
雖然有D流嘅

馬後炮大師
美隊真係死左呀

如果乜都係真，又比人屌劇透，連登仔真係難服侍

巴打唔好再quote我
一陣以為我係你分身就唔得掂

屌，呃左我半個月

睇番之前屌蓋清啲人嘅留言，又話告，又話拉，真係笑撚死
睇套戲都可以咁上心

係唔係我失憶?美隊最後有消失嗎?印象中佢無消到

反正又唔係真嘅點會俾人拉

樓主睇左復仇者4未
求劇透

其實我嗰個係4 ，ca為im死

巴打啲身家賭成點

訓緊街

.

啲人就係唔理真偽

又話你睇果個係原始版
4係3既原始版？係咪即係前傳咁解

幫蓋清推推先

笑到癲
癲在又幾合情合理

同埋有幾個位又真係中喎

同logan可以一戰

邊個位 無野係蓋清唔知